另一半紀念日為自己準備過咩最感動

如題
成日見到女朋友咁辛苦
想係特別日子為佢做番D嘢
求各位巴絲賜教

有諗頭就好感動

你個名

屌到佢噴水

聽日就第一百日
想有啲心意
但係小弟份人唔細心冇咩創意
唔想令佢失望

共同嘅嘢點解要自己準備

冇